啱啱轉台睇到聽日灣仔封路

啱啱影唔切所以上咗live cap落嚟